五球可以買乜樓？！咪公屋囉！！！

全港最貴公屋！李鄭屋邨賣538萬元

居屋、夾屋連環出現樓王後，公屋樓價都再有突破。長沙灣公屋李鄭屋邨和睦樓中層16室，實用面積494方呎，以538萬元登記售出，創全港公屋成交金額新高，實用呎價10,891元。原業主2015年僅以240萬元購入，持貨短短3年，帳面賺298萬元，單位升值1.24倍。

據了解，是次成交金額打破去年10月沙田公屋顯徑邨賣530萬元的舊紀錄。

得公屋得天下

麥公屋可以炒賣咩

Child登仔係唔知公屋可以買架啦

賣咁撚平？！特價酬賓周呀？

市居樓 5球咁平

半賣半送

資助房屋=置富之道

5球咁平 買返幾間都好喎